收費廣場有冇狗

想知青馬收費廣場有冇狗？好似冇人講過個邊情況。

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

同問 喺東涌上左架巴士 塞左3個鐘

唔知洗唔洗叫人dum gear

要

要，岩岩掉左先上校巴！
但無錢再買返Gear

利伸：學生

幫你推下

冇狗